Hij gedroomd dat het koelsysteem van het lichaam kan dit, maar wat verontrust dat idee was het feit dat de ash was die vanaf het einde van de cilinder.
En dan heeft hij ervaren dat, heel langzaam, de cirkelvormige bovenaan de cilinder was draait op haar lichaam.
Het was een geleidelijke beweging die hij ontdekte dat alleen via merken dat een zwarte streep die waren bij hem vijf minuten geleden was nu aan de andere kant van de omtrek.
Zelfs toen hij nauwelijks begrijpt wat dit aangegeven, totdat hij hoorde een doffe schurend geluid en zag de zwarte -markering ruk vooruit duim of zo.
Vervolgens het ding op hem kwam in een flits.
De cilinder is kunstmatig--holle--met een einde dat uitgedraaid!
Iets in de cilinder is het losschroeven van de bovenkant!
"Good heavens!"
zei Ogilvy.
"Er is een man in it--mannen!
Half geroosterd aan dood!
Proberen te ontsnappen!"
tegelijk met een snelle mentale sprong hij gekoppeld het ding met de flitser op Mars.
De gedachte aan het beperkte schepsel was zo vreselijk voor hem dat hij vergat de hitte en ging vooruit naar de cilinder te helpen omzetten.
Maar gelukkig zijn de doffe straling gearresteerd hem voordat hij in brand kan zijn handen op het gloeiende metaal.
Op dat hij stond besluiteloos voor een moment, dan bleek, roerei uit de kuil, en draait in mensjes Woking.
De tijd daarna moet zijn ergens rond een uur of zes.
Hij ontmoette een wagoner en probeerde hem ervan te begrijpen, maar het verhaal vertelde hij en zijn verschijning waren zo wild--zijn hoed had afgevallen in de pit--dat de man gewoon reed.
Hij was eveneens vruchteloos met de potman die was gewoon het ontgrendelen van de portieren van de openbare-huis bij Horsell brug.
De collega dacht dat hij was a Lunatic en maakte een vergeefse poging om hem in de taproom.
